INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 角色集　な行

## 野上警視総監 (#50, 53)

冴子・麗香・唯香的父亲。 他总是有一些相亲对象提供给冴子。 他似乎对那些随心所欲的女儿们很不满意。 野上家是一个母系家庭，唯香下面有一对双胞胎姐妹，所以他们想生个男孩，还在努力生孩子…（你多大了？？ ^^;)  （译注：待校对）  

## 野上冴子 (#12～) ★

獠的朋友(?)。 女刑事。（[非常详细的介绍](./chchara-saeko.md)）  

## 野上唯香 (#53)

冴子和麗香的妹妹。 她初中时曾获得最年轻的推理大奖，尽管是高中生，却以北野佳的名字成为畅销的推理作家。 她的小说都是基于冴子和麗香处理过的案件，所以她总是被姐妹们疏远。 她的下一个故事显然是关于仿照獠的清道夫。  
她向CH施压，要求獠与香达成一个合理的结论；她什么时候能写一本关于CH的小说…？ （译注：待校对）  

## 野上麗香 (#26, 他) ★

冴子的妹妹，是一名侦探。 她在獠的公寓隔壁的大楼里开设了「RN侦探社」。 她曾经是警視庁的一名刑警，但在她的先輩刑警友村在一起案件中被杀后，她决定辞去工作。 在獠的帮助下，该案被破获后，她爱上了獠，并想嫁给他。  
初次出场时24岁。 胸围88cm。她说她「天生就厚脸皮」，「不会以自我的喜好来跟人交往」。 是她在獠的公寓的地下射击场和「RN侦探社」所在大楼的地下室之间挖了一条隧道。（译注：待校对）   

## 名取和江 (#19, 他) ★

免疫学家。 曾在T大学的一个实验室注册。 她接近喜多川直以埋葬由她被谋杀的未婚夫所制造的杀人蜂，并在他们的婚礼上偷走了蜜蜂，她被喜多川的手下追杀，后被獠救出。 在獠和教授的帮助下，她完成了未完成的解药，成功粉碎了生物武器计划。 ，她原本打算事件解決後去美国，但却选择留在獠身边，成为教授的助手。(#19)  
她有时取笑香，以缓解她对獠的嫉妒，但当她通过Angel Dust的治疗护理Mick时，她爱上了他。(#59)  
…不过，对于喜欢女人的Mick来说，似乎很难。 （但这不比不表态的獠要好吗？）  

## 西九条紗羅 (#33)

将成为西九条家族第18代掌门人的女孩。  
父亲去世后，她和保姆亜紀子逃离了大宅，以躲避追寻父亲财产的亲戚们的注意。  
从小就被亲戚们羡慕的目光所包围，她已经具备了读懂别人心思的能力。 然而，正因为如此，她通常不喜欢与他人接触，只对她父亲和亜紀子敞开心扉。  
獠保护她不被敌人伤害，他爱上了獠、嫉妒香，但通过交谈，获得了獠、香、亜紀子的勇气，为父亲报了仇，从而与她和解。（译注：待校对）  

<font color=#004d99>
在她的基础上，「樱花盛开时」和「阳光少女」的主角西九条紗羅诞生了。  
</font>

## 西九条定光 (#33)

紗羅的叔叔（紗羅父亲的弟弟）。 他试图通过让紗羅死来让自己接管西九条。 他不知道紗羅的力量，当紗羅发现他的真实意图时，他很不高兴，他雇佣的杀手也被海坊主杀死，最终被送进监狱。  

[BACK](./chpeople-ta.md)  
[NEXT](./chpeople-ha.md)  